Основой всего проекта является main.py, содержащий в себе функции взаимосвязи нейросети с сайтом Ромы.



В main.py ссылку на фотку или саму фотку закинут в переменную photo, нейросеть все обработает сама.(Потом будут выгружены формулы для расчетов и оценки)



facial_recognition_model.h5 модель нейронной сети, к которой осуществляется подключение, ее стараться не трогать, я буду сам корректировать ее версию и обновлять модель при нужде.



Можно поиграться с кодом, только вначале скопировав все( не хочется по новой все подгружать :)
